前監警會委員鄭承隆喺城市論壇直播開住《連登》

今日城市論壇請咗鄺俊宇、鍾國斌、蘇浚鋒、鄭承隆

前監警會委員鄭承隆話
要聽年青人意見
多啲上連登
仲話而家都開住

43:20

鄭生見到post入嚟吹兩句
當初梁振英點逼退你?

email account登記？